6月9日，香港人......Assemble！

配樂:

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

我地無avengers 幫拖 但對面無恥過thanos

今次係香港人既Endgame, 冇得退啦

靠過講政治吸fans，上位後接支國廣告、用殘體字、講蝗語

回錯post

為左香港既未來，We can do this all day

Assemble!!!

我地都係坐埋同一條船既香港人

6月9號見

大家記住要相信自己既力量
只要每個人都肯行出黎, 都有莫大既貢獻

就算俾當權者打低幾多次
我地都會企起身還擊

真係End game

你可能會由得佢
但我地唔會

我地要不計代價，奪回屬於香港人既自由

反對逃犯條例白宮聯署
重點要強調：
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵

另外仲有（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

同班咁多年成功爭取既泛民一齊繼續爭取
遊行完就散水

只要大家肯行出黎
香港將會迎黎更好既明天

遊行完就散水

遊黎都冇撚用,慳返啖氣好過啦

下星期就係

自由係要付出代價

起碼人哋Thanos係一個堂堂正正、願賭服輸嘅漢子。

但港共呢？

多謝推post

食完又痾, 咁你又食？

食飯的意義？

又真係岩岩好5年

紅色三毛警告信號現正生效

表示連登廣泛貼文已錄得或預料會有每分鐘超過50個三毛狗回文紀錄，且維穩可能持續。

預計明天稍後會改發黑色三毛警告信號。

今日風向：屌鳩youtuber唔表態/表態又要隱晦/拍片表態搏出位

今日真係好撚多
d五毛開始佔上風
唔知又係咪d人未返屋企無尋日咁多人幫手洗走班五毛

Yo

岩岩醒起, 集合地點改左啦, 唔好去錯地方
集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!

有D on9仔話好中二乜乜乜
其實用呢個比喻大家都明
五年前大輸特輸
五年後鼓起勇氣再黎過

再者係國際層面
呢個比喻更加係又入屋，又貼切到無倫！！
簡單！易明！
我唔明你班人點解覺得超級英雄唔可以套入政治事件，或者覺得好低B

1941年D人畫Captain America打柒希特拉都係為左鼓舞士氣
幻想從來都係推動現實既力量
覺得用Endgame比喻中二既不如由呢一刻停止諗野啦

以為係影視台嘅post